中國使撚出老解咩

直接將香港變到中國咁咪得囉 新屋嶺咪就係咁囉

入面乜嘢都冇，得班狗，仲要極大可能有公安
佢地做咩都得
已經唔止一次聽到有朋友嘅朋友一手話有女女女
仲要爆咗單新聞出嚟話入面啲手足流曬血一字排開咁訓喺度、慘叫
同中國啲監獄有乜撚嘢分別？
反送中？我地送撚咗中啦

好辛苦
想像唔到入面嘅手足經歷完毫無人性血性可言嘅對待後，仲要經歷審判、入獄之苦，冇咗人生最美好嘅時間、前途
真係好想喊
一定堅持落去，一定要爭取到五大訴求缺一不可
唔可以俾呢場運動就咁完啊香港人
我唔要最後我地有嘅就係首歌啊

我知道好多人都好攰，好唔開心
但我地唔可以放棄㗎...入面嘅手足等緊我地㗎
我地嘅辛苦又算得係啲咩....
不過今晚俾我喊下先....我真係好難想像，冇cctv嘅新屋嶺入面究竟發生咩事.....

屌仲有831太子站....
死都冇屍，香港人嘅生命喺呢個政權眼中就係草芥...

唔得啦我，喊下先，共勉。